All Day Breakfast餐廳大出事 四季酒店前總廚入室救亡：佢哋完全唔L識煮嘢！

復仇者餐館去年3月開張，老闆是90後情侶張匡佑（Jason）及賴嘉瑩（Karen）。Jason是第一屆ViuTv《全民造星》落選參賽者，餐廳開張前後一年已面臨多次結業危機，近來更打告急牌，Jason說：「開餐廳約花費差不多50萬，因沒工作做，我們便即興地開餐廳，現在回想這決定，其實很衝動。」Karen插嘴：「我也不太懂得煮食物，全部靠上網參考食譜自學，我們想趁年輕試新東西，之前未試過開餐廳嘛，就想試試。」老實，記者對這個案挺擔心，他們確予人一種抱玩票性質開餐廳的感覺。一如以往，邀請名人試食，今次除邀請才子陶傑外，還找來前四季酒店糕餅總廚、著名咖啡店Bakehouse老闆Grégoire Michaud試菜。「我認為幫助Jason和Karen這些年輕人是很重要的，能在交流中給予他們營運方向，鼓勵他們做得更好，最重要是令他們別失去勇氣，開餐廳是需要極大勇氣的。」Grégoire的酸種牛角包（Sourdough Croissant）大有來頭，幾乎所有香港媒體甚至外國傳媒都報道過。

出餐慢零服務 食物如屎
不幸地，恐怖事情發生了，記者與Grégoire到達餐廳，點了兩份全日早餐，等待時間竟長達30分鐘，等候途中廚房更傳出吵架聲，最後端出來的早餐更是慘不忍睹。炒蛋過熟，還表面噴茄汁意圖遮掩，Grégoire氣憤，「我永不會給家人和客人吃這些屎。」因太難吃，他抵不住氣，索性跑進廚房親身指導。全日早餐易煮但難煮得好，復仇者餐館的全日早餐有沙律、薯條、煙肉、香腸、茄汁豆，Grégoire建議簡化，將薯條變成自製薯餅，沙律菜可剔除。為免變冷，他建議先煮好小番茄、蘑菇等，出餐前只需弄熱它們，再加上剛新鮮煮好的炒蛋及香腸，便能保證熱騰騰出餐。除食物質素有待改善，餐廳服務亦為人詬病，「這裏堪稱沒服務可言，沒有水、沒餐具、沒道歉，簡直不可接受。」他認為從廚房到樓面都出現問題，可謂內憂外患，最後叫他倆到Bakehouse實習，「如果他們沒看到真正的西餐廳如何運作，所有意見都不會有幫助。」獲邀當實習生，機會難得，Jason說：「心情緊張，第一次到餐廳做intern，很感激有這機會。」換好制服，Grégoire讓自學廚藝的Karen見識有規模的廚房如何運作，安排常在樓面望天打卦的Jason體驗何謂親切友善的服務態度。

踏入廚房，看到分門別類的煮食用具，各種食材有條理地存放在不同廚櫃，Karen讚嘆不已。她被安排與廚師負責熱食部份，結果第一張單便出錯，「找不到鑊鏟，牛油又不知放在哪，只好呆在原地一直喊：『怎辦好！怎辦好！』」雞手鴨腳的她好不容易摸熟食材和用具位置，又因手腳慢令炒蛋變冷才出餐，結果客人退貨，經理生氣道：「炒蛋都變冷了，怎出餐？」Grégoire也忍不住訓斥：「廚房不是開玩笑的地方，要時刻清醒認真工作。」輪到Jason，當其他員工精神抖擻主動工作，他卻被動地等安排工作，替客人加水、收拾餐桌等，要提醒才做；而擺放菜單、餐具等工作，更遭劣評如「打風」。

Grégoire大發雷霆：「我不想在客人面前數落你，但當你在樓面工作，就要用眼睛觀察細節，要專心。」Jason抱歉道：「我份人粗心大意，雖然我是老闆，但這些員工都比我做得好。」幸好在Grégoire苦口婆心下，二人開始漸上軌道，最後完成實習。臨別，Grégoire送上意大利香腸和英國煙肉，替他們打氣，「實習時看到你們的進步，但你們仍要努力，將早餐煮好。」他倆大為感動。

復仇者餐館 中環蘇豪嘉咸街45A號1樓

記者：鄧偉傑、李美琪
攝影：黎家駒、羅釘

Copy返黎 蘋果萬歲！

唉，我瞓覺前已經好炆，冇諗到自己起身後都仲係好嬲。

明明果籽呢一個系列係拯救黃店，點知原來 所 有 嘢 都 係 劇 本，所 有 嘢 都 係 假。然後《復仇者》就俾人群起喪屌，見到fb好多未食過嘅朋友都 share，甚至怒屌佢地係二世祖玩玩下唔尊重飲食業，唔會去。

事實上，你去過的話就會知道《復仇者》嘅招牌菜唔係 All day breakfast，我要喺餐牌到數，「卡邦尼腸粉」、「慢煮豬腩仔」、「普洱雞翼」、「黑松露餃子」、「黃金薯條」⋯⋯數到最尾都未必會係呢一個菜。講過好多次，亦都帶過好多朋友去，冇人覺得唔好食。

事實上，兩位老闆（利申：朋友）唔係二世祖攞屋企人fing嘅人，而且自開業以來已經落足心機擺係餐廳度，晚晚都做到半夜先收工。客人有意見亦都好謙虛好有禮貌咁樣聽而且會改善。喺條片入邊嘅佢哋（角色），我 從 來 都 未 見 過。

蘋果，點解要利用小店幫你攞 hit rate？小店難做，難得有傳媒曝光想試下（我知好蠢），點解要造假？咁樣同大陸啲真人騷節目有咩分別？知唔知道咁樣可以害死一間有良心而且好食嘅小店？做傳媒係咪要咁唔道德？

記者，你係記者嚟，你當咗自己係電視台編劇？事事求真，即使係lifestyle，都唔代表可以係假。出咗之後對小店嘅backfire，你有冇一絲悔疚？世界已經好壞，你可唔可以唔好連咁小嘅事都要欺騙香港人⋯⋯

網友，未食過嘅，麻煩俾一次機會《復仇者》，唔好食嘅就一世都唔好再去，去同老闆傾下計（佢哋好樂意）。但如果因為呢個咁假嘅節目，犧牲左呢間小店，唔值得。

太過份，我真係好嬲。

P.S. 好多人關心個雪櫃嘅衛生問題，我問過事主，都 係 劇 本，都 係 假！不過我未親眼見過，我唔平反。不過既然蘋果都去到咁盡，假都唔係出奇事。

再補充：我無話《復仇者》咁樣配合冇問題，我都有話佢。不過mass media嘅責任好大，唔可以放過。

兩條友真係on 99

琴晚有post講啦
真係執柒啦
告急浪費同路人錢
50萬當輸個首期
你睇下個女人當玩
個男人就二世祖咁撚樣
鬼佬就最開心賣到廣告

咪就係
咁都有打手

蘋果講嘅唔信，信分化撚？

係唔係劇本都好
點解龍門老細個集可以睇到真誠
呢兩個人唔得

有冇琴晚條LINK？

人地係四季前行政總廚，賣個包廿幾三十蚊，中產先會走去食
賣廣告唔會賣到咁囉

但係係人地問佢招牌菜係咩 老板自己講all day breakfast 㗎喎。。。。

最怕呢d 餐廳
煮野食唔認真又想賺人錢果d
浪費地球資源

就算唔係招牌菜，炒蛋煎bacon腸仔都係基本野啦

係味因為怕其他真招牌出問題味諗住拎份最冇技巧既餐出黎囉

條女廢到極點

係咪廣告扮唔識煮？
間野開咗一段時間見openrice都好多好評

條仔都on99
做樓面冇service 又冇擔戴

之前都有諗過食
而家唔會試了
食其他黃店好過

條女自己食完個大廚係自己廚房整完嘅嘢都話冇諗過咁好食
煮唔出大廚係正常，但自己話上網學煮嘢食即係經營冇飲食經驗係事實

真係小學生都煮到
如果兩個老闆都意識唔到自己啲食物唔掂 真係應該諗下自己係咪適合做餐飲

講到明係真人騷梗係有劇本，全世界都係咁做，不過呢間餐廳照跟我諗佢哋都覺得個劇本係OK 先做啩

呢間好多人排架wor

節目效果黎架ja

今集睇果陣都覺得戲劇效果有啲重同龍門別天神果兩集陣味完全唔同

問題係如果係劇本,點解佢兩個仍然接受?
佢地無諗過會有咁多劣評?
係咪因為搵陶傑黎試食
所以就打算用all day breakfast招呼就算?
如果真係招牌菜係卡邦尼腸粉,點解唔用呢樣去serve畀陶傑?

間野洗撚賣廣告咩
個鬼佬算好人
19都真係比足面

個兩條友如果都唔生性真係死左佢算

有改進既過一兩星期再去試下

Bakehouse 真心唔駛賣廣告，日日都排長龍，我喺灣仔返工都剩係食到一次，真心好食。仲有佢幾乎日日都未到關門時間啲包包已經賣哂！

其實最簡單嘅食物先最考牌

on9 小陣
就算係劇本, 都要你兩條友配合先得
同埋係條仔自己講all day breakfast 係自己主打架
懶撚哂落蘋果到
人地請個名廚再加19幫你賣廣告, 呢個組合幾多餐廳想有呀

少陣

coke都唔洗賣廣告

就算賣廣告, 呢家仲肯係蘋果到賣都要幫襯啦

賣廣告唔一定係幫間店
幫自己都得
coke賣廣告驚無人飲咩
你敢比條on9係你間店整垃圾比客食咩

食過嘅都話好食 未食過嘅睇完條片扮專家指指點點

19又係唔係幫自己做飲食作家賣廣告

一定幫襯
我意思個鬼佬提升到自己品牌開心喳

未做過廚
去開餐廳
仲要做埋廚

唔係話佢無生意
但可以再顯示到自己有幾掂
何樂而不為？

其實all day breakfast 好難煮得好難食......

啱呀
免費PR何樂而不為
影埋廚房等你仲有信心去

如果連allday breakfast都煮唔好，卡邦尼腸粉」、「慢煮豬腩仔」、「普洱雞翼」、「黑松露餃子」、「黃金薯條」呢d野會煮得好食？

其實唔洗諗到咁複雜
個鬼佬一向同蘋果合作開
之前搵過佢去舊中式餅店做一日

純粹問吓係咪我面盲：
同名 賴嘉瑩（Karen)
個樣都差唔多

可以幾有錢先可以50萬唔洗計劃 唔洗識煮就開餐廳

睇字覺得佢兩條友冇心做
同龍門別天神冇得比

對Bakehouse同鬼佬廚黎講都係一個好好宣傳
理佢生意好唔好
睇到做廚既熱誠同經驗
而間店睇到個運作同店員質素
睇完都想去食啦
(我真係唔識呢個廚同店
但睇完好想去)

但兩個小情侶就。。。
劇本又點完全睇唔出有心機

根本係蘋果最熟手果隻鱔稿黎

唔複雜
我直頭想去
復仇者就算吧

唉 睇完都真係幫唔落
希望佢地真係洗心革面

蘋果不嬲扑街黎，成日英雄化D黑社會人物。

犧牲自己品牌係抵撚死

係 近排食龍門真係好食左

識人做餐廳老細 前排無啦啦比人網上洗版話佢難食
轉個頭呢個節目就搵佢拍
佢拒絕咗話唔拍之後連啲屌佢難食嘅人都消失埋

跟本冇準備就學人開餐廳

見到炒衰咗隻蛋加茄汁就知假

同埋後面去bakehouse俾個tb staff鬧啲野凍又係好假

引到成班5毛入嚟屌蘋果

我食過，又唔覺得唔好食，服務都正常，係貴咗d

想知雪櫃點樣造假

起完底，$0.5 thx

啲野好食嘅洗乜告急
大把返頭客啦

咁又點 份all day breakfast唔係你餐廳嘅野？

我都想知

睇字都feel到兩個人有幾廢

啲人話蘋果造假
的確啲反應可能係誇張咗啲
但係唔該你地睇下條女點樣炒隻蛋先啦
細節都做唔好，點叫人信佢煮野好食

對二世祖嚟講， 50 萬唔撚係錢啦。

唔檢討自己
反而怨蘋果

明明兩次walk in 都full 曬幫襯唔到

咁半途出家又係會少咁啲野既
不過我覺得佢地扮廢都係節目效果

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

新開冇經驗 開係雲咸街 賣到咁貴
係咪想花式破產
利申：之前會去曬告急黃店 除左呢間

可能誇張咗
不過睇佢地煮野就覺得好流

業餘煮左十幾年屋企飯餸
表示炒蛋同bacon唔係人人煮得好
西餐有standards
你攪拌蛋幾多下，唔同蛋嘅比例，炒幾耐，爐預熱幾耐，炒幾多下蛋，蛋嘅溫度（雪櫃拎出黎解涷）

bacon就簡單啲

咁都有50萬拎嚟浪費

起完底，行家黎。

如果真係戲劇
佢哋配合本身已經蠢撚過隻豬

個主持好靚女 把聲又甜

要分清楚home cook同職業分別先
根本無料 扮咩廢

上面咩平反篇文重好笑
雪櫃得鮮冬菇同金菇鮮奶 咩野招牌卡邦尼腸粉？
你真係煮正宗意式落蛋同意大利咸肉？
睇死佢都係鮮奶加冬菇啦 我又真係未食過鮮奶加冬菇啦 磨菇一盒十粒八粒十幾蚊兜 冬菇廿幾蚊斤 咪又係搵黃式經濟圈老襯

重有咩黃金薯條都招牌？ 咪又係急凍野 唔通老麥同你講 招牌薯條咩

重有 罐頭開左重放雪櫃？Greg 無屌柒佢會食到人肚屙都算係咁啦

不分化
希望手足繼續去幫襯

係law, D小黃店
連生嘅食物擺喺下面
熟嘅食物擺喺上面都做唔到
個廚房污糟到

我寧願幫襯大美心集團
食咗廿幾年都未肚痛

食過呢間lunch 上菜慢係真（>30mins)
野食亦都好細碟
但味道係好食㗎喎

2條友一睇就知二世祖，無所事事咪開間餐廳呃你班傻仔錢囉

劇你老母本咩係啊人哋四季總廚要同佢2個垃圾做咁撚大場戲啊連煮嘢食都冇學過仲喺度話自己黃黎做擋箭牌

偽黃？蘋果信唔過

呢個世界好多人係垃圾口
唔會太鹹/冇味就話好食

可以請大廚老闆唔一定要落手煮

如果係好食更加係做新聞

好食又吿急？

老實講佢賣呢d野開響soho區挺執

呢篇真係on99，個老細煮野食好好但扮差去配合蘋果劇本做咩？負宣傳效應？佢要解釋到呢點先好打出黎，後面解釋唔到駁唔到就唔解釋，叫人一味話蘋果，痴孖根
阿朋友最後一定都唔會多謝出黎多謝呢個On9 fd伸張正義，有勇無謀on99

扮廢倒自己米？
咪洗白啦

全民造星好似全部MK仔嚟
波仔同MiHK條友都有參加

如果好食多人

即係扮唔識煮？

定真唔識平時有廚師煮

平時有廚師咁又吿咩急

都好食

可能本身就有個廚
揾蘋果上嚟賣下廣告，吿下急
我見佢個all day標價108
好有扮慘味道

哩兩條撚屌煮啲咁既垃圾 人地食完就真係復仇喇

嘩對野咁撚大既

似拍戲 有哂劇本既喂

離晒罩喎
個bra咪大囉

黃店嘛，龍門難食過屎咪又係烏蠅嬲屎
黃店入面咁多好食嘅唔揀，揀難食仲要盲撐

哩碟咁既狗屎收108 唔係掛 佢對唔對得住自己良心

係呀係呀
其實好撚好食
不過為左做show
唯有扮廢囉

蘋果有時唔抵幫

告急完一次又一次，原來係多人排

咁別天神呢？

我覺得幾好睇😂

好多鋪就算openrice好多好評 又好多foodie推薦
都好有可能只係廣告或者間鋪邀請d foodie食餐飯然後叫佢寫篇好評
唔好盡信哂d評語
同樣就算係差評都可以係特登抹黑
btw最憎d foodie假到死

真係佢黎，蘋果18年都訪問過佢選亞姐

劇本嚟 對蘋果好失望

你信呀？

成班On9一味話人劇本扮廢
好似啲撚屌自己柒咗扮假膠咁

on9
大佬你半粒鐘先出得一份餐比人
正常都識一早整定d咩 有d野可以同時煮兩份就一次過煮啦

之後炒蛋炒得唔好加茄汁落去
咪撚玩啦

睇條片都唔明依兩條友點樣開到舖
劇本極呀，依d都扮唔到出黎啦

再講如果個劇本咁樣做死佢兩個
佢兩個又會肯配合既？

【放過他們 放生自己 別幫襯難吃黃店】
我要勸所有朋友，別再救煮得差的黃店。一次都不要再去。

朋友給我看蘋果（果籽）的《黃店拯救隊》第三集，一對情侶，花五十萬開了間小店，拿手菜是All Day Breakfast，但一天才賣五份，賣相奇差，香腸用超市賣的廚師腸。攝製隊拍他們廚房，又髒又亂，煮一個早餐花了三十多分鐘。最重要是他們的態度像玩玩下，絲毫不視這為專業。

果籽找來前五星酒店大廚來給他們意見，大廚Greg把菜批評得一文不值，說連基本概念都沒有（女的負責煮，說自己煮食學自Youtube，喂，其實好多人學自Youtube都煮得很好。）Greg說完了，還帶他們到自己的店Bakehouse學習，女的入廚房學，煮炒蛋出來是冷的，當然被樓面責罵，她卻幾乎受不了，說男友從不罵她（結果你咪煮一Pat屎出來囉）。男的在樓面學習餐廳運作，結果見沒事就開始玩手機。又沒基本概念，連Check客人有沒有水，水杯是否要斟都不知道，桌面的餐具又亂放（我在酒店餐廳做過Waiter Trainee，這些都很嚴格）。

他們好命，有Greg畀心機教，最後還送他們食材，說那肉腸實在不行。好像是有改了過來。朋友說敬佩九十後勇氣，我卻說那不關乎九不九十後，而是對事物的尊敬、謙卑和專業態度。如果認真有勇氣，早去拜師了。最後女的說自己以前對廚藝太有信心，喂你的廚藝連基本概念都搞錯，ABC都不會背但竟然去教英文，真係害死人！這種黃店，早該淘汰。別污了黃店名字。

黃店要好吃，起碼要有基本水平，別讓有人趁機搏懵。中共以政治掛飾，自己人才有得撈；貪污社會以私利掛飾，有黑錢才有得撈。這都是扭曲了正常的世界倫理和市場，讓不應該有工開的人佔據了市場。黃店要改變的正是這一點。

如你沒有決心做好某一行，別礙在大道上，消磨自己的光陰，該趁早轉行，去找自己人生使命。客人也該放生他們，讓他們早登極樂。在這問題上，我相信資本主義，自由經濟。

黃色經濟圈要壯大，就是在品質上也要勝過別人；黃店要壯大，也是因為在市佔率上要成長，一定要找到對的人做對的事。我們要勝過的不是藍絲，而是要衝出去，讓全世界的人也讚好，請有點志氣。黃圈壯大，必須讓每個人做到自己的專長，若你不擅煮食，請你歸家，好好思考自己路向。

好吃的黃店我心目中有一列。不好吃的也有個List，像龍門、阿貓地攤、My Boat（在觀塘）我都只吃過一次，不會再去。那種食物質素不是煮得不好，而是連基本都沒有搞好，對人及自己沒有基本的尊重。

第三集（上）：
第三集（下）：

#午夜翻牆
#黃店拯救隊

中下貨色

呢個先似賣廣告，啲餃子煎到咁都冇問題你老尾個客同你講好味，你答哦

條女居然話好食

我覺得未到難食嘅只係有好大進步空間
漁場沾麵

係佢啦屌

呢兩條友完全冇心 冇態度
開餐廳當玩完全唔認真
咁都要有人幫 仲要拍片宣傳
與其幫襯佢撐落去 去其他有心既小店唔好
執柒左佢啦

別天神都還好，龍門就好明顯expand 太快，搵唔到個可靠大廚坐分店

人地二世祖掉幾十m出嚟當打機玩吓過日辰
咁多柒頭衝出嚟柒救亡

你估19 同總廚兩條友好撚得閒？
蘋果又唔係去抹黑/偷拍

人地係去採訪
問老闆推薦乜
老闆自己推all day breakfast

廚房罵交/無服務/連餐具都無
怪得人咩

唔通寫到間野米之連咁

跟手d人屌蘋果收錢假新聞？

個蛋都煮到咁，點信佢會煮得到好食嘅卡邦尼

＂你攪拌蛋幾多下，唔同蛋嘅比例，炒幾耐，爐預熱幾耐，炒幾多下蛋，蛋嘅溫度＂
你繼續吹

真
開咗咁耐都仲係咁多人排

條女個feel有啲似Ali

我諗D人屌既係佢去到人地舖頭都做得差，尤其個男仔反映出黎唔專業。

就算你地話可能係編劇問題，但做飲食就係好主觀，好似麵包入袋&放餐具尼D基本野都做唔好。

好難信佢地對美食有執着

咩撚野食！係要做餐廳，2個樣勁低b明知人地來影野，就擺門擺好d ,同d伙計講定，本身team work都有問題

Link可唔可以放第一行

好多香港人都好單純好易信人
一聽到有黃店告急就衝去幫襯
新假期同班foodie擺明賣廣告sell伏野都大把人信
我覺得好多話自己黃店又告急既都只係marketing

臨尾個句 無知好可怕
間bakehouse 日日排到傻 人地又成日同蘋果合作開

咩浪費錢 ？食元氣先叫浪費錢
唔識咪慢慢教
不鬥黃 你咁既negative mindset 同你個名好貼切

笑死，條女食開屎

見到連登仔屌黃店難食屌到幾咁high
不分化不割蓆? 得啖笑la
批鬥自己人始終最開心

篇文宜家係講嗰兩個「老闆」都係角色喎

唔係人人煮得好, 但唔係係人人都煮到咁垃圾
如果煮得差係鱔稿, 點解煮得好唔可以鱔稿

老老實實
呢間係睇完都唔想去幫襯
反而鬼佬果間就有興趣

賣廣告
其實間鋪正正常常
蘋果係幫佢賣廣告先

望落去真係同蘋果嗰碟似似地

認真我覺得一定有劇本
始終佢地今次搵咗個整麵包早餐類既大廚黎
所以唯有同佢地講係呢樣
但係佢地個all day breakfast應該本身真係有問題

睇佢openrice真係冇呢個餐既相
而佢9月份有出過佢地本身有賣

關咩事, 請鬼佬一定要 all day breakfast？

機會係留比有準備嘅人
你係好食有質素點會比人屌？
明明一間餐廳d嘢難食先係最根本嘅問題，但係你呢d人就硬係要spin到係我哋特登批鬥
你咁撚鍾意食屎咪自己去食飽佢囉

屌，廚入面分好多種
由自己擅長入手同人改造好正常

洗撚提升自己品牌咩....日日啲中產係佢門口排隊買佢啲包呀

你唔整招牌菜比人整個唔識煮既菜, 人地點知你有咩問題

佢 d 包有錢都未必買到要靠同你蘋果賣廣告

多乜鬼呀
咪又係凍熱廚

就係黃店先要屌
藍店 唔會去屌黎都晒氣

麵包都無塊仲要真係兩條廚師腸賣125蚊？

all day breakfast 差唔多啦

好正，蘋果依家好似gordon ramsey uk kitchen nightmares 咁

你地暈左幾耐，openrice都好信，咪撚同連登仔講你地係香港人

試過山長水遠諗住去支持,
準時開門都做唔到, 唔係想責備,
但唔好浪費人哋嘅支持

屌到冇客執笠先最好
之前龍門事件仲未互屌夠，今日又黎多穫
起碼我未見過藍絲屌藍店

真係超市廚師腸

兩屆都係，幾十舊垃圾

同意，唔尊重食物又侮辱自己

仲未計可能侵權

比佢講一講又想去試下 當初去試龍門係因為想睇下係咪咁難食
不過應該都係一次就算

Hell’s Kitchen hk

佢地執到啦鳩fing fing 咁又有蘋果幫手宣傳 個大廚又nice
搞到想幫襯個大廚多啲

最撚憎係賣垃圾然後日日尻叫告急

Agger, 唔係掛住黃店個招牌就大撚晒,
唔該你係有心做落返心機落去, 唔好乜撚都告急

都係果句，撐龍門幫襯唔係因為好食，我比幾廿蚊食個lunch 係撐黃店

相反就算藍店有啲係好食，唔幫襯都係因為同樣原因

侵咗咩權

你眼入面淨係見到廚師腸

佢要中學家政學起

睇片見衛生意識差到離譜
好心佢地想開餐廳就去打下工吸收經驗

難食唔係問題
但真係要搞搞衛生

都唔知有咩好拗
想幫襯咪食唔想咪唔好去食囉
係好差既自然就會被淘汰架啦使唔使你地操心

連薯條都係急凍，125 蚊
我捐比星火好過

又話自然淘汰又要告急

上面話咩招牌菜 黃金薯條

垂死掙扎你都可以決定唔救架

復仇者個term咁unique可能有版權呢

出面廚房日日都要洗地洗爐
都唔知佢地有無做咁污糟咁..

咁急凍其實好正常，有幾多餐廳會鮮炸

唔鬥同路人喇，廢事再批評，睇完條片大家心中有數，想俾機會佢哋嘅就去試，唔想嘅大把其他選擇。
黃色經濟圈唔係黃色慈善圈，真係搞唔掂無得救嘅，市場自會淘汰。

見到佢話自己上網學煮野食就覺得佢on99
即係平時都無煮開/根本唔識煮
正路都應該去上下course 或者去人地到打下工學下個流程先出黎煮俾人食啦

呢d 連最基本對食物，客人既尊重都無既鋪頭
幾黃都唔會支持
我自己都唔識煮野食，點解要俾錢另一個都唔識煮野食既人去煮俾我食？俾錢做人地白老鼠？

又一條傻西..炒蛋都扮專家.

好撚多係咁
同意上幾個comment 位巴打講
而家唔係黃色慈善圈

可能係只識煮屋企餸
望住煮冇問題好食
一多客 或者好似all day breakfast咁多野同時煮
就仆街

openrice 就出名多打手...

其實all day食乜撚嘢炒蛋 我係英國住左三年冇見過一次係炒蛋

我又睇多次，根本最基本，揸刀切野都唔識
隔行如隔山，真係唔好太睇得起自己

邊有可能0經驗都走去開餐廳用下個腦啦

訪問個陣話有廚房佬講到明特別做差d

食過兩次晚市 set dinner
味道正常
蘇豪區黎講算抵食 ($250/人)

唔同地方有唔同
有炒蛋有煎蛋
有啲仲懶嘅直接比隻boiled egg都有

但係我覺得炒到熟晒都唔可以怪佢 英國佬自己都唔識得炒滑蛋

Cls

手足

雪櫃都要溶雪啦
做餐廳最忌比客見唔衛生
睇完條片連試都唔會去
衛生呢d野冇劇本
本身咁差就會改

我當佢間鋪D野全部係劇本
佢2個去人地間鋪做實集個D唔會假啦掛?
佢2個明顯咩都唔識架WOW

睇咩價位同睇個人啦
如果佢收緊$70
咁炒唔好都可以接受嘅
但去到$120以上
炒到成pat屎咁我個人就頂唔順

見好多人屌佢用廚師腸
心諗比血腸你你屌得仲大聲

都靚仔

好撚垃圾
條仔零責任感
條女乾炒辛辣麵級廚藝

大佬你攞啲廚師腸出嚟賣
喺香港食all day breakfast 根本就係做水魚

鬼佬咪示範左

條女個態度仲要好似「我擺明咩都唔識㗎」「我開間餐廳係諗住搵啲新嘢試吓咋」

炒蛋整得好食就係專家

上網學煮野食出黎開餐廳

好明顯唔夠認真做間餐廳
點解蘋果要比機會佢見報同去學師

會唔會出餐好慢？有冇service?

你搵間高級野比你不如話米芝蓮三星用野生松露

多謝推post

你收我 125 唔當你高級野當你咩
我樓下茶餐廳歐陸早餐都係收我五十咋

真係唔信做intern樓面
上鏡都夠膽死公然玩電話
你搵個DSE雞暑期工都唔會啦

從未叫過all day,性價比最唔抵就係依樣胃

咁叫迪士尼餐廳呢？寵物小精靈餐廳？高達餐廳？

個雪櫃咁污糟

咁都有人撐
2個性格態度輕挑
幫其他黃店好過
還掂佢哋又冇心又唔知黃喺邊忽

你睇少左中環地段呀

有冇人本身諗住去幫襯
但睇完片就卻步

可能佢住中環呢

我唔係話佢碟野合理，但佢呢啲鋪頭仔你點可能會諗住佢整新鮮薯條，薯條要花時間準備，又要泡又要脫水

咁我覺得炒蛋炒得好應該係合理條件嚟

人地Greg 灣仔地段地舖 收138 big breakfast

別天神開撚埋萬花筒寫輪眼
都唔夠港女Karen咁有戲劇性

你係咪弱智
未有復仇者聯盟之前 無復仇者呢個term?
Revenger 呢隻英文字係marvel 創造出黎架？

Revenger

一間餐廳食基本既野就試到廚師功力，你全日早餐呢類拼圖式垃圾都做唔好學人講整其他菜，真係笑大人個口

中環地段 食野一定過百？去過中環未

成班食開垃圾既上黎comment?
之前龍門都大把人話冇問題，又話幾好食

記得呢個大廚去整中式包

唔知好冇食但睇佢啲款式同配搭覺得都好九唔搭八

fusion唔代表亂黎
知自己廚藝業餘但一時話整All day breakfast
一時又整所謂Fusion款式仲要港式卡邦尼炒腸粉
都算

再見埋佢堆all day breakfast
carbonara同soup或者fusion野
明明冇一樣野係日本野
但就擺落一set日式陶瓷碗碟咁樣上菜

究竟佢地知唔知自己想做乜先
我認知既fusion唔係咁 呢種係亂鳩咁黎

咪臭系仲要開喺中環

睇完我真係好想食...bakehouse

牙greg幾好人 屌嗰時唔會俾面 但係唔係剩係得個屌字 之後會諗盡辦法幫你

尊重食物認真煮食
大把餐廳煮屎啦
香港有一半餐廳都係要執

去d好少少既地方食啦人地會問你要sunny side up 定 scramble ,有d仲有poach 㨂

Revenger算啦我都係唔同兒登嘈

講緊新鮮薯條，加上片入面唔係薯條，係簡易薯餅

真係笑撚左，中環無茶記咩

黃色水魚圈 一句告急成班水魚幫人供樓

但都係冇新鮮薯條

又要浸又要脱水，係你唔識餐廳點整薯仔多 d

唔好咁啦
虛心d做人

人地隻蛋個樣都靚過復仇者加茄汁

咁應該點整呢大師，請賜教

上面一路傾緊薯條，你地就又乜撚蛋又乜撚茶記

識人知道你老母做雞！圖都無張，吹水大會？

人地薯仔會用埋微波爐加快你個脱水過程呀醒目仔

成份 all day 其他垃圾唔講得

咁你地屌我做乜尻，我又冇講錯

原來微波會脫水，學到野

嗰個Jason講嘢輕佻到仆街，完全睇唔到佢對其他人有尊重

呢啲垃圾除咗係二世祖原因之外邊有資格開餐廳

希望呢間垃圾早執早着，唔好影衰黃店

佢哋態度好好 之前知自己出餐慢都會say sorry同送返嘢飲

原來講咁耐都係要脫水

你自己屋企試下先好話人唔得啦
唔係點解叮野要加水呀

堅，個樣一啲都唔認真，排除個樣，佢做野都唔認真

笑左，茶記大少親傳-薯條微波脫水法

煮「卡邦尼腸粉」、「慢煮豬腩仔」、「普洱雞翼」、「黑松露餃子」、「黃金薯條」就好食，煮屙day breakfast就難食

基本嘢都做唔好有乜好講

最慘仲要有人撐 125 食廚師腸無問題
有陣時真係無得怪元氣要排隊，好多香港人都唔識分咩係好食

最蠢就係呢啲
依家連賣慘機會都冇埋

借問聲係咪呢招大法

一兩個月前食過，真心唔差，覺得係劇本

同樣價錢點解唔去食George果間？

coke要靠tvb賣廣告

想問下，係高級餐廳做，萬一唔夠時間，你會點做？脱水脱到個客 cut 單？

淨係呢個位都見到條仔做生意無service

會做一大lot放係雪櫃度

係呀未睇條片之前我連個廚同間店都唔識
無知又點

係咪得我一個覺得條仔指係佢女朋友煮個下好賤格好乞人憎

佢話要新鮮

得喇茶記大師，自己google高級餐廳花幾多時間做food preparation啦
我已經學夠喇，唔想第時開茶餐廳

其實我覺得網上自學都唔係最大問題...
最難聽嗰句係個女仔話想搵啲新嘢試吓所以開咗呢間舖 知唔知幾多人拜師學藝10幾年先開到一間屬於自己嘅餐廳

你做餐廳無論係樓面定係廚師都一定要有熱誠 係真心鍾意serve客人
如果你淨係諗住賺錢 無論你廚藝幾高超都好 每日都要你煮同一樣野係好痛苦嘅事嚟
如果你唔enjoy個過程根本冇可能做好間餐廳

我諗茶餐廳少東你對新鮮同急凍個定義同高級餐廳有少少差距。

佢話要新鮮
仲有大把小技巧我都記唔哂同費事教
高級西餐廳同茶記，有兩樣野係一樣目的，都係合理時間內煮到滿意，中間有 d 小技巧其實差不多

利申: 親戚係大廚

呢間野幾告急都唔想去

名都on9
比人感覺係老土到爆
好似「老夫子餐廳」咁

再加上Jason 係全民退造星既醜聞

依家睇埋 兩件hea友...

我既錢，值得花係其他有心既黃店

間野好細, 2-4個人最好, 唔好預有咩service
出餐偏快

又係你想知新鮮薯仔點處理，我開左個題目比你，舊薯仔整左八分鐘未乾哂，你會點做？

咬字又清晰

隻羹想點

係好賤格，好明顯做到鬧左好多次交

茶記少東，我諗你應該未入過廚房，都未知咩叫脫水

係，我都覺，推個波比女朋友，仲有催佢條女煮完未知態度好差

佢份量對得住個價錢
邊句令你覺得我撐佢?
已經無特別recommend

我唔知呀，介紹下你個脱水方法比細佬見識下

心諗 你幫過d咩

我都無講新鮮薯條
純粹兩間店 賣差唔多既野
再比埋個價錢對比
點計 呢間咩伏仇者明顯貴同唔值啦

最尾個句我認同

你咁嘅水平，點同你傾，咩叫新鮮都唔明，以為間間餐廳都收到order先開始prep food

利申:親戚係Gordon Ramsay

應該都係一個s, 一個m。
咁樣都拍到拖

屎都有人食
味道正常
抵食

bakehouse洗鬼賣廣告咩 lunch hour 去想買個pastry都賣曬
d中產唔知幾like

饍心小館基本上個個禮拜
都畀人搞/有story
睇睇吓我都覺得 使唔使咁密

係咪真，會唔會假左d，咁撚誇張
連禮貌都無

但係真老板唔會冇睇過個劇本掛

朝早處理完放入雪櫃幾個鐘整乾，咁唔算係新鮮？
急凍薯條有效期係幾耐？

$108食碟咁嘅嘢

懲罰黃店原來咁嘅意思

蘇豪區做 難食少少都會比人屌啦

講真
憑佢嗰幾樣"招牌"食物其實冇可能立足中環
因為嗰幾樣都唔係粉麵呢啲可以日日keep住食嘅嘢
好多人都係試完冇下次/下下次

如果連基本嘢都做唔好
只係希望大家去食"招牌"食物而唔食其他煮得唔好嘅嘢

咁一係等收皮
一係轉型做小食店唔好開餐廳

138食廚師腸真係過分咗

比個二世祖上住鏡都當狗咁撚

重要新鮮冬菇同金菇

$125

又唔係我話要脱
我都係教佢, 我要新鮮脱會點做

其他餸都麻麻喎
唔係話撐瓏門
但瓏門$68仲有牛角包

橫掂食屎 不如食舊平啲嘅

其實個個撐佢都係攞"招牌食物好好食"去講
咁不如直接轉型做小食店啦

餐廳冇可能要個客日日食你個招牌嘢

小食店成本又平啲
又冇咁複雜
又可以聚焦幾樣招牌食物

人地話中環要賣貴 d

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好無

我唔係中產大佬
但依家睇完想去

去到又無招呼，出野又慢，最基本all day breakfast都要七個字，如果三四台客一齊黎咪要等3-4個鐘？最重要仲要難食

你話新手創業第一日都算，開左成年仲係on99早撚d執左佢啦

就咁睇文章真係衰過茶餐廳

又唔係得兩間黃，大把選擇，唔好自殘啦

呢類咁既富二代開舖只係志在搵啲野做下攝下時間
成功既咪同人講佢冇靠老豆都成功到
失敗左咪開過第二間囉

點解會覺得呢啲人既舖頭會有質素

有咩醜聞 ？

如果係有劇本賣緊廣告 我會話好撚失敗... 個店主同蘋果諗橋班人都on99

睇完好撚趕客

龍門之前其他店唔算難食，呢間真係

正正經經去學完廚先再開啦

其實有無人覺得
個卡邦尼腸粉 好核突？
想像唔到兩樣嘢 點mix埋

利伸未食過
但人地去到叫你入allday breakfast 食 ，覺得食屎咁入去教你煮又唔好，放得上餐牌度應該就要保持到一定質素丫。主打菜係一定要好味，但唔代表其他煮到屎都要人食。一係就Del哂所有非主打菜啦。

大家都係$1xx
不如去上環食pizza
Jacomax

佢menu已經得五六樣

有冇諗過本身係識甚至係熟嘅
所以先會答條女「哦」
唔係fd都未必會去幫佢拍片啦老實

大撚把黃店係咁
仍然大把人爭住排隊

bakehouse 洗撚靠蘋果賣廣告
由佢開門鳩假期嗰堆介紹完爆到今日
仲要真係好食 成日係附近條龍長到唔想排
一係就d 包賣鳩哂要等出爐
鬼佬之前有同蘋果拍嘢 去左間港式包舖學做港式包都幾好睇
睇得出做到呢個水平都無架子同想學嘢

佢係好輕佻咁冷笑: "哈"
唔係 "哦"

睇咗一次咋我
呢啲態度似fd先會咁做
如果唔係fd係陌生人
只可以講條女真係幾大方
真心推廣黃色經濟圈

利申：好撚憎閪格嘅餐廳，幾好食都唔會俾錢同難受

sorry 真係唔識
我唔係中產唔知呢間野同呢個廚
但睇完兩條片覺得好正
睇到做廚既熱誠同經驗
而間店睇到個運作同店員質素
睇完都想去食啦

屌你都唔係將成篇新聞貼出嚟下話
貼一段咪算囉仆街

垃圾完全係垃圾當上菜

Soho區想站穩陣腳，無質素就要收皮

仲要幾幽默

睇字都頂唔順
同埋配合人地造假拆自己招牌有咩好處

煮出黎唔好食都仲要開餐廳，唔好玩啦

講真，soho客底係果班離地鬼佬/ABC

佢既食物我唔覺得以上人種會有興趣

佢靠手足長途跋涉去中環供養佢無咩可能捱得耐

All day breakfast 都做唔好 其他野既質素都可想而知

依家個老闆認咗雪櫃有問題

做餐廳唔識煮野食
煎蛋廚師腸

咁仲做乜餐廳
掛個黃字出黎就告急？

屌
咁我開間飛髮舖
專剪柒人地個頭
又掛個黃字
日日告急咪好發

得都唔知幫邊邊好 但個2條友又真係好hea 英文同廚藝都好麻麻

我覺得佢碟腸粉
可能真係好食嘅
個個都讚 有啲得戚
"係咩？好好食咩？ 我知啦" 咁

但我接受唔到咁配搭
好似雪櫃無食材
求鳩其挖啲嘢煮嘅地獄料理

普洱雞翼可能得嘅
有啲鬼佬鍾意飲茶

好似卡邦尼年糕？不過一個彈牙一個淋

咁即係廚房雪櫃係有問題，個蛋係戲劇效果，不過蘑菇、廚師腸煮成咁又係咪節目效果？即係條女老屆蘋果啦

好彩上次去附近burger ge黃店

應該有請個廚，返5日，其餘時間佢地2人搞掂

證明黃店=垃圾

一人兩百五
碟碟都係啡色

收皮la 大吧黃店做得好
不過樹大一定有枯枝

呢間黃店唔得咪去第二間又好食又有heart ge黃店lo

個卡邦尼腸粉 水汪汪咁

你信咩普洱雞翼？
基本上未食過都知滷水汁 落左袋茶葉去煲姐

收皮啦

Fusion

佢哋可能連咩係英式早餐都未搞清楚

BTW個雪櫃啲冰成呎厚，都幾大工程

咁請問點解老細要”扮唔識煮嘢食”??倒米？

小時光

250食呢啲我會反枱

金菇$3包
冬菇$2x/斤
蘑菇最cheap 白色碟 一碟6粒 $7-8碟
不如用埋雞髀菇 秀珍菇 英文叫 sautéed mixed mushroom 重好聽啦

湯意咁

kitchen nightmare?

根本佢煲滷水配晒豬腩同雞翼

佢係港式煎腸粉淋卡邦尼汁

首先正式嘅卡邦尼唔係汁先

點解好似食中餐咁

應該彈牙，我諗佢應該係炸腸粉

係劇情需要定係去唔乾淨支柄
真心覺得佢哋需要執下個餐牌，雪櫃又入晒雪唔洗

佢唔算屌啦，教訓嘅態度係好 nice 喇

all day breakfast 落廚師腸

街市蘑菇$8-10 一盒已經好好quality ，佢哋好似屋企冇蘑菇求其搵啲嘢嚟整咁

咪係囉
大家宣傳傾好晒數
你煩乜撚姐屌你老母

All day breakfast用廚師腸， 烘起廚房蓋都冇冚嘅沙律菜
真係難啲相信係人地屈佢囉

第一次見all day breakfast用廚師腸

香港好多卡邦尼都整到好水

唔係
係跟老母學下維持雪櫃清潔

我都想知 點會比人攞間鋪咁玩法

佢伏到咁 我反而幾想試 有無人覺得成條片好有kitchen nightmares 感覺

倒落垃圾桶應該係節目效果

巴打食開屎？

茶記歐陸早餐都唔用廚師腸

你話最尾個鬼佬借機SELL下自己餐廳 我信可能有
但果兩條友擺明無用心去做就一定 個男仔每個月起碼蝕緊幾萬至十幾萬 都咁既笑哈哈樣 你就知佢都唔明幾大件事

個女仔擺明唔識煮 係連隻蛋都炒唔好 開餐廳單純一句未試過
咁既心態去RUN自己BUSINESS 死硬啦

我唔知OPENRICE GOOGLE 點解佢地咁高分 所以我決定去試下

D汁稀到似水

大快活30蚊早餐都唔用廚師腸啦

大家樂大快活都用脆皮腸

水浸西餐

重衰過自己煮又搵笨7

我覺得係天份既問題

勇者

水浸警報

未試過街市買菇
但蘑菇有分漂左同未漂 未漂既即係街市講個啲荷蘭有機菇都係十鬆啲蚊一兜
根本佢地連食材都唔識 唔好話煮

睇見啲人重幫佢兜就好笑

佢仲要慢煮豬腩，慢煮真係3歲細路都識，唔係話唔賣得，但慢煮嘅菜式重點評價應該係個汁。就咁睇就唔太吸引

我2間都冇食過，亦都唔識煮同食 唔講佢食物質素
但條仔比大廚話佢唔好蜷埋一舊冇精神 叫佢做gym我覺得講得岩 好似冇咩精神就死咁
間餐廳咁多人仲話自己站著如嘍囉手fing fing冇野做
唔知佢係節目效果定佢平時serve客都係咁

呢集似倒米多啲

公開自己做廚嘅心得，直接俾你入嚟照睇照抄照學，老師老無咁好心機教人啦，何樂而不為，莫講話無樂，有樂一樣當你臭四屌兩句就走，根本無必要俾仼何機會你

有咩醜聞

又咁講 佢呢碟叫白汁煙肉腸粉重好啦
咩卡邦尼姐
你又唔係正式意大利個隻淨用雞蛋
或者而家方間用忌廉個款
佢用牛奶開出黎咋

同埋我覺得佢個汁太杰會好難食 所以佢好水 襯啲腸粉都叫做啱既

連大廚間舖都寫錯，做嘢有心極有限

所以上連登真係唔可以認真
大概一個月前黃APP寫佢告急, 所以就去左試晚餐
當時當然未有蘋果呢個報導
果時告急都唔見有人排隊

無蘋果呢個節目影響底下
我係真係覺得間野無乜問題, 係除左位少有D迫
如果你地講到間野咁差又不割又剩
咁咪俾D實際意見餐廳改善囉
我就主張唔好食就無下次, 意見都廢事俾
喺呢度講少少就俾人話盲撐/打手/分化

香港應該唔會有地方做正宗羅馬style?

應該睇佢煮法
慢煮 每袋入晒啲滷水汁同料頭煲過夜 咁樣上碟 我覺得水既都合理 最多上枱前火槍燒一燒個面
但佢碟野無啦啦放條rocket上去做乜鳩
你要綠色既 不如用蔥粒

all day breakfast值唔值咁貴係消費者角度姐
但間鋪問題係
1. 定位，細cafe既位，又開係中環soho區，比一百幾十蚊食呢餐野，消費者會睇值唔值呢個價錢，質素同埋環境，陶傑點左呢幾個pt。唔值既話自然去第2間店。
2. 廚師能力，all day breakfast己經係cafe入面最易整既野，如果冇一定能力，係咪考慮轉做其它鋪頭？小食店賣下19撈麵，格餅，個d十幾廿蚊一份，好食難食，客人唔會咁judging，因為將貨就價，同埋配合埋個鋪位等…但你開間cafe係咁旺既區，你用咁既廚師能力去serve人，難d比咁既價錢wor。人地大廚間鋪all day breakfast都係貴你幾十蚊，我老馬都去大廚個間先啦
3. 人手，明顯唔夠人手去run間鋪頭，有時唔洗下下一定要有樓面比杯水先叫service既，有d鋪頭主打快既，冇咁快service都冇所謂，但明顯老闆又明顯想行cafe路線，只係冇請樓面

總結：2位老細係咪都要諗下自己間鋪既定位呢？要係旺區做cafe，自己既突出之處係咩？競爭者？消費者點解要食你呢間野？etc

Baked House

去咗人地間舖一日都寫錯名
好難信呢兩個人係認真

我諗出去食 就算去到sabatini 食 都唔會叫carbonara 食掛 起碼我唔會先
所以真係唔知出面有冇

睇完似兩公婆玩煮飯仔多d

多謝分享
睇完更加唔想去食

睇下bob叔片學下野先啦起碼有中上水平

睇佢行步路都On99
不過好在佢仲知衰
其實肯學唔好hea，應該冇問題

講起慢煮
令我諗返起慢煮工業呢間垃圾
屌臭佢老母，個塊牛一邊生一邊熟到煲湯肉咁
慢煮？慢佢老母咩

我覺得佢地係有請一個廚返5日，其餘時間自己煮

不過身為老闆對經營餐廳啲態度咁樣

出品唔consistent 求9其

衰過我煮

但係個踩場訪問 蘋果唔係突擊佢 肯定要夾時間
佢唔搵個有廚既時間先做訪問？

同埋做客既 我點知你幾時有廚 幾時無廚

男老細去返工，女老細做樓面／收銀，請兩個廚師
講真，我想睇女老細多過男

冇得兜架啦
知恥近乎勇，腦細自己檢討下啦

只係呢2句已經睇得出有冇心做

其實幾欣賞佢地兩個90 後冇入廚經驗就去開舖既勇氣
但一開就開soho 區就真係大想頭咗.....
應由小做起去試

你拉番上去睇 大把人幫佢兜 又話蘋果乜乜乜 又劇本

我想睇老闆娘對波

想屌

我反而想知佢兩個d英文咁
仲開響中環soho區係想點
告急係有十成因為揀錯區開舖d錢去哂租度

佢d野食行呢個tone
你話佢間野開響旺角就話je

茶餐
卡邦尼湯腸粉 + 廚師腸炒蛋配牛油多士
咖啡或茶 (凍飲加2元)

Soho大把all day breakfast
仲夠膽拎黎做主打

唔好全文copy ok?

個鬼佬 真係好人
係我即刻屌7佢地 叫佢地收檔

上網睇過圖 d卡邦尼汁淡黃色 根本係假fusion 只係濕鳩港式卡邦尼 蛋都無落過隻

下集

其實bakehouse班廚都係後生仔女嚟 不過人哋認真好多

無學過正規西餐 無經驗 就去搞間西餐廳 完全九唔搭八 唔好講藍黃 其實揀做果行係咪至少要有翻果行既水準呢？創業連本身對果行業既知識都無 係咪弱撚智？

on9仔唔經大腦 又要借黃店依啲黎上位

其實配合節目效果，有時候都要自己用腦分析下，個效果出嚟係點同你係咪真係想要個效果...好喇，依家出嚟喇，唔高興喇，就話係配合效果，喂，有風險喎大佬你唔係唔知呀......我未必會去執著你係咪好食，但真係無腦....

睇晒上下集我真係頂條仔唔順 話知你黃藍 佢果副嬉皮笑臉嘅樣真係好乞人憎 去bakehouse做樓面都夠膽死攞個電話出嚟玩 人哋認真同佢講餐牌擺到打晒風咁就自己喺度傻笑

唔好話做一間餐廳老細 我驚佢出去做文員仔都俾人炒

$138食廚師腸
淨係呢樣佢都唔洗做

老實，佢兩條友無講過一句完整句子

睇得出係無辦法用英文同Greg 溝通

我反而覺得條仔先仆街
兩個人run一間鋪
廚房出咩野食佢好似佢冇份咁

睇到呢d 19 二世祖 就把幾火

靠屋企人比錢 出黎玩玩下
想"創業" 做老闆 加溝條港女
比佢過老闆癮

d 做野態度 fea fea 流 仲告急 屌你咩

條片入面 條女仲要話平時鬧個男既多
屌 真係 火都黎 又廢又浪費資源

幾好睇 支持蘋果繼續出

直接同蘋果對質，成日有呢d朋友講既野真係多餘，蘋果都唔係第一次「拯救」呢d黃店，講到好似得呢間復仇者俾蘋果跣咁，成日有人要人「幫」，到人地真係「幫」，但結果不似預期就屌「幫」人果個，好心唔好咁仆街，自己無料、管理不善做唔住就唔該執笠，你講到復仇者做得咁好就唔駛人幫，除非你話佢地受到藍絲同政府特別打壓

同埋咩叫mass media嘅責任好大，唔可以放過？原post作者似搞屎棍多，有時好難怪黃營咁多拗撬，因為

有班人成日要人「幫」，到人地真係「幫」，但結果不似預期就屌「幫」人果個，呢班人正屎忽鬼

係wo 係出面on99

真心覺得依兩條友完全無心做

睇個鬼佬真係真誠

仲要覺得你唔識欣賞
冇資格評論自己’美食‘

無人完美
媒體或多或少有炒作成份
兩小口子有改善就應該俾下機會既
唔好咁harsh

開左成年都未執？

為左你呢個reply，專登上openrice睇，d comment似圍爐多，而且好少comments咋喎，根本唔credible

執柒咗佢算啦

你估龍門咩 賣屎都唔駛告急

你講緊你post個youtube係節目效果下話？你果個擺明廣告黎

黃絲要鬥死晒自己人先安樂
睇下今日元氣又幾多人

下 原來一份咁既濕鳩野仲要賣138 簡直痴撚線

感覺上呢間撚屌嘢確實係為宣傳hit rate先搵個無咁好賣嘅餸叫人改造 而且佢都覺得要陶傑食d濕鳩卡邦尼腸粉會出事
覺得兩個mk其實對碟all day breakfast 係有信心 所以加舊金菇落去 無嘢好屌就等蘋果屌抽金菇 諗住抽走返就一條好漢 可以繼續賣
點知成碟嘢畀人屌到仆街 你見兩個後生真係o撚咗 條女個樣亦都好唔鋸咁 佢都先死死地氣再學過

All day breakfast 咁撚簡單都做唔到 都開餐廳 痴撚線
條腸 是但去超市買條德國肉腸煎 都唔會用廚師腸呀麻

不如轉開酒吧 賣下手工啤好過啦 汁酒應該識啦掛？

Lm等包膠

做人態度都無
劇本又點
劇本叫你笑笑口傻閪咁?

個女嘅都係，話佢煮道菜唔得仲喺度自己笑哈哈哈好似去玩咁
如果我請個人返嚟咁嘅會即日炒咗佢算

手足黎 勿分化 含住撚食

平心而論，個女既態度好好多既；男既係差左少少咁，主要係greg鋪頭未上心咁
可以再改善

之前yellopeneice有一間義大利餐廳(香港人開) 都係有落蛋煮卡邦尼
話就話港式唔正宗 但去過義大利都知 卡邦尼除咗一定會落蛋之外 其實個個廚用ge料都有d唔同 又唔洗太執著某一種正宗

有班人真係好仆街，永遠達唔到自己預期結果就屌鳩返同路，好心個對couple生性d啦

如果佢地真係煮得唔好、管理不善，今次人地真係袋錢落佢地袋，道義上點都要澄清同銭開多謝人

如果佢地係配合人做節目，佢地為乜目的？而加係咪結果不似佢地預期，就派「frd」上網唱返蘋果同鬼佬？佢地「配合」時無用腦衡量下所有可能性？將個責任推俾人？

好老實講，我完全睇唔到蘋果同鬼佬係呢件事點跣間復仇者，而抬高自己攞着數

大家成年人，好心大家成熟d，公道d，勻真d，唔好下下expect人同你地執蘇州屎

上面話咩唔好分化嗰啲唔知係咪連條片都冇睇
見到佢副口面好難唔炆憎

個意粉 d醬 成pat水咁 痴撚線 睇見都唔開胃

唔緊要啦，只要係黃，食屎都要懲罰架啦

有時見你呢d咁偏激既人都唔知講乜好，心胸可以廣闊d，世界的確係好現實，但未至所有人都斤斤計較到咁，的確會有人想幫人而唔係賣廣告，但你係要預人有目的，我都無計

佢嘅所謂fusion都係MK level
做樓上cafe俾人傾吓計應該無死
開喺中環班客嘅要求/見識就唔同

邊間講黎聽下？

Jason呢條咁既垃圾 樣衰衰又串 唔明點解佢都有fans

慢煮工業真心唔好食

最後解釋
對Bakehouse同鬼佬廚黎講都係一個好好宣傳
理佢生意好唔好
睇到做廚既熱誠同經驗
而間店睇到個運作同店員質素
睇完都想去食啦
(我真係唔識呢個廚同店
但睇完好想去)

但兩個小情侶就。。。
劇本又點完全睇唔出有心機

睇黎蘋果比左好大筆錢佢地 叫佢地扮演唔識煮野食又開餐廳既廢柴

如果唔係我想 除左佢地係好傻好天真加無腦 先會接受依個一睇就有問題既‘劇本’

唔係黃店既話仲有無人幫佢講好說話

麻煩樓主置頂:［告鳩黑警濫捕既機會！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返8日仲差91% funding！！
眾籌連結：
source:

真係唔好曬心機教呢兩條柒頭

自己整個獲出黎要人執屎

我諗你好少同真正上岸撚接觸
佢哋根本唔愁無錢
發財立品教(屌)下人+對自己少少宣傳
何樂而不為

咁你就唔啱喇，你應該苦口婆心勸黃店做返好質素，生既放下面、熟既放上面、做好清潔，而唔係盲撐黃店或倒戈幫襯返藍店，大家成年人唔該成熟d，批評有分善意同惡意，叫人做好品質絕對係善意批評，叫管理不善既黃店執笠都係善意

羅馬用Pecorino 中北部就Parmesan

法國佬會落cream

篇文仲話「mass media嘅責任好大，唔可以放過」，痴撚線

我指尼間jer

個廚最勁係咩？ 係識廣東話，正香港人

咪係 佢個fd話劇本炒作 咁廚師腸呢d應該唔係炒作啦掛
唔洗學過廚都知百幾蚊all day breakfast用廚師腸係幾on9啦

咁就算真係對鬼佬有益處又有咩問題
係咪要佢將成間鋪送俾嗰條Jason 先算得上係幫到人

就係自己人 先屌你想你好 想你改善

唔愁無錢我知
睇下集都知唔愁生意
其實我係登個鬼佬開心

我前幾頁都有講何樂而不為
上岸撚就真係識得少

條仔受訪坐到pair pair下咁

屌 真係比廚師腸 痴撚線

個人唔覺得bakehouse老細純粹為左宣傳先幫手
其實佢間舖頭好有份量 牛角包成賣要排隊買到

其實係登佢開心
睇下集都知唔愁生意
表達唔好sorry

佢開係觀塘荔枝角工廈就差唔多

同埋佢地啲英文點可以係Soho生存

認真，垃圾就應該執撚咗佢，唔好浪費大家時間金錢
學好咗先出嚟開鋪啦

100%肯定佢地無英文menu無諗住做英文人/鬼佬生意

佢地開錯區

其實轉一行新工種做老板之前
點解唔試吓入行做先

唔知點解上面好多人接受唔到互惠互利
一定會有人睇完條片之後認識到鬼佬間舖頭 但係又有咩問題
點解幫黃店成日都要搞到好似苦行咁

125蚊 中環大把地方食到 好食既all day breakfast la

有班人諗嘢太偏激，世界係現實，但未必下下會計住計住，有d人係真心好心無咁多計算，睇片鬼佬真係有心人

真正做金主使撚識
搵個識既人返黎咪得

勸管理不善既黃店執笠係善意勸喻
係有心做好自然有人睇到，告急係唔會持久

原來係為左before after既效果專登整得核突啲難食啲辛苦晒

咁都開鋪傻傻哋

加茄汁可能真係搞吓笑嘅 廚師腸同金菇仲有個雪櫃就真係

皮膚唔差，不過無波，有啲桃花眼，估計多水。Overall屌得過。

睇完想去bakerhouse
間復仇者執柒咗佢啦
兩人條友柒到咁仲笑笑口 un下un下咁

巴打你分析力好好

170cm腳長

可能真係劇本，但個男仔開口埋口講「自己身為老闆....」，聽上去好難拋開自己老闆包袱

雪櫃積雪咁厚都係劇本咩

bakerhouse個manager一定對條女好不滿
上次對個中餅師傅態度原來唔同

原來2018 選亞姐

唉，好心你咪咁幼稚

唔好兜啦
而家有人教佢地 咪執番企理 繼續做
期間周圍去見識其他行家點樣run 又學下
唔駛下下咩劇本啦

食過呢間 其實唔差 未食過就judge既死撚開啦
佢個卡邦尼腸粉都ok 係個雞翼要入味d

利伸：上年去過一次

lunch menu嘅嘢食唔錯ga wor?
記得卡邦尼腸粉幾好食。
同檯嘅人都話其他嘢食味道唔錯。

不過上菜真係好慢，等咗30-45分鐘先有一碟...
加埋等位，放lunch嘅一個鐘都已完咗...
(希望而家熟手+快手返)

最後自己走先拎咗個餐返公司食。

我意思係對白可能「劇本」，但態度、廚藝、服務、衞生應該係事實

去過食
一行10人
薯條可以分3次上 每次隔最少3-4個字
Main course食食下又黎多客薯條
以咁既價錢我落返灣仔銅鑼灣大把選擇

唔係黃店大晒
自己都唔比心機去做
衛生差到....

睇返openrice 19年有張相，唔係放廚師腸架喎，碟嘢都靚D，炒蛋都似鬼佬炒果隻
其實蘋果段野好鬼，點解間野賣點明明係茶葉香味既食物，但就整碟咁既野俾人食?

bake好出名啦好多個排隊

笑撚死我，兩個老細都有份參與拍攝，仲可以話蘋果鬼

咪係，啲人成日批評金仔，計我話，未做過北韓人就judge嘅死撚開啦

算啦 由得佢地啦
係唔差架 係蘋果衰 蘋果做話題 整劇本 佢地快啲去多啲啦

lunch time咁嘅速道出菜已經無咗一堆客

出餐慢零服務 食物如屎 咁直接

真係咁好就唔會成日告啦

兩碟一樣嘅allday竟然要分開煮，當堂笑到我仆街

告急*

唔通你係茶記二少又想過我地兩招？

個地細到咁，咁易handle, 都可以冇service

我中環番工食過幾次 覺得幾好食

岩岩睇埋第2段
人地都幫到盡 比你去自己鋪學野
佢2個可唔可以唔好玩玩下咁既死樣
睇黎真係不食人間煙火未打過工咁
希望佢地明白d人屌得咁勁都係想百屌成才

話唔定遲下有人話佢地懷才不遇

我唔知佢個場幾大 同埋有幾多人做野
如果你話兩個（廚房一個 樓面一個） 唔係唔得既 做到底褲都濕埋囉 重要好快手先炒得掂個場

但睇片個女老闆 煮碟野都32分鐘
個男既 水都無俾客 到個客催 佢走入去催個女朋友 唔係幫佢
一陣到佢沖咖啡茶時 兩邊一齊冧檔 客又無人理

其實叫呀史坦去屌佢地都夠做啦....

個場一眼睇哂啦條片入面

我諗揀all day應該係同蘋果夾過
但係其實佢餐牌已經得個五六樣嘢 同埋佢賣到128都起碼俾返咁上下質素啦
上次龍門都係針對佢個芝士汁
你擺得上Menu都起碼要見得下人啦

諗落 無可能兩個人做得晒 我當你做到廳面水吧
都未計門口walkin同電話落reservation

廚房一樣 你做得熱 又做唔到凍廚

你真係好老套，有咩野咪直接講，咪成個細路仔咁講野，小學生鬧交咩

樓面一個人冇難度，廚房兩個人都冇用啦咁細

咪講左，茶記大少親傳-薯條微波脫水法

工作關係
我接觸過Grégoire
係好有愛心嘅一個人

你係條片男主角

影片入面都睇得出好warm, 上面有班傻尻話佢出鏡幫自己宣傳

凍架喎，點出俾客....., 仲點有信心去佢地個度食 ，男既就太懶，都係汁左去啦

好多連登仔好井底
用自己世界度人

佢意思真係依兩個老闆,但係佢嘅性格就唔係圖片入邊咁樣

係真嘅就真係超戇鳩

可唔可以俾D批判思維諗清楚件事唔合理既地方?
你話俾我聽點解一年時間會令間餐廳既all day改左材料同煮得差左?
點解明明招牌係卡邦尼腸粉 & 茶葉雞、豬，但就推出最考唔到工夫既all day應戰?

25登真自上年一日弱智過一日

咪玩啦 就算唔係招牌菜就可以煮到咁收人128

原來係咁
兩個老闆都冇出聲，做人朋友嘅就算啦

港女冇下限㗎wor

佢好搞笑, 問佢點煮唔識, 淨係話你個套唔 work, 我懷疑係老闆

做過吓酒店都知佢倆個影衰晒香港人....!

你俾鏡頭影住，你仲會講「哎呀，炒咗碎蛋添，加啲茄汁先！！！！」咁樣？
做緊舞台劇咁喎

真係唔知邊啲人無批判思維
作為老細，自己agree個咁既劇本倒自己米？
所有說話行動，包埋個雪櫃咁污糟，都係自己造成，咁都可以屌返蘋果鬼

同意你最後一句，因為你真係好弱智

換左廚？
通常啲餐廳換左廚師真係可以爭好遠

我都覺得係女嘅想開男嘅半推半就所以佢根本hea做可能最想餐廳執係佢

真係on9

TLDR

條仔個pair樣想煎佢兩巴 要不是爸爸 佢又訓街啦

你唔識唔係因為佢之前無賣廣告或者點樣剩
你唔識係因為你唔係佢個主要市場 /佢唔需要你識

睇完之後，

無論佢黃唔黃，告唔告急，執唔執，我都唔會幫襯

炒蛋都未整得好，其他嘢！

Greg真係之前睇佢學整中式野都覺得佢好真摯

係咪講緊爆江個次

連附近間茶記個早餐全餐4廿零蚊都有香草腸同雞肉腸之類

煮既真係垃圾到比我都唔食

就咁跟住bob叔黎煮都起碼中上質素啦

睇撚到嬲，根本冇心做，黃店大曬?咁都撐得落?

Bob叔呢隻先夠晒傳統 有英式煙肉同Black pudding 如果可以跟到咁足我覺得128 OK

Don't make the stupid famous
連炒滑蛋都未識學人開餐廳，真係屌左出聲，仲要係中環區

呢條柒頭Jason Cheung

痴撚線
係得menu既就有責任整得好

唔係招牌就可以鳩煮?

淨係計用料都已經唔同級數
英式豬肉腸 vs 廚師腸
波特菇 vs 雜菇

avenger 餐館，但間野唔係avengers 做theme

我google過 香港買豬肉腸廿幾蚊100G 大概四條 一碟用兩條 black pudding就二百零蚊1kg 但係一碟只會用兩三塊 賣得128食材上有返呢啲要求我覺得唔過分

算鳩數啦
比你blind test試食分撚得出咩
炒蛋專家

佢個 theme 主打 黃店，手足 dllm 人血饅頭就依d LA

開係啲美食/黃店沙漠就得

觀塘好多優質黃店競爭好大

馬鞍山

開喺屋邨，個all day賣$40包野飲會食下嘅，唔好氣餒

之前上網睇佢間野比人爆格，所以上去食，我又覺得腸粉幾好食wo，兩個人都好好傾好nice ，點解搞到咁

諗起Gordon Ramsay套Kitchen Nightmares

好食就唔會告急咁多次啦
見到都唔開胃

牛唔飲水點禁到牛頭低
但係po呢段文個fb ac好似係立場員工？
佢俾多d證據得唔得....咁樣真係口同鼻抝
尾二ps個段俾多d證據咪有人信你囉，講完又要戴頭盔話未見過唔平反，姐係點？屌完你老母補翻句no offense?

笑左

兩個老闆都幾襯 鬥廢

兩條mk睇下 YouTube 就係Soho 開到餐廳

啲濕鳩態度就算啲野好食返都唔會比你賺

前兩集間個老細起碼都唔會柒頭格先

lm

為免有偏見 決定食一次再評論

賴嘉瑩（Karen）身兼排球員及模特兒身份，去年參加選美晉身娛樂圈，自小熱愛運動，中學已加入香港青年軍排球，現為香港排球乙組隊伍隊員，擁一身運動形身材。Karen有翻版姚子羚之稱，一雙小眼晴加神韻都跟姚子羚氣息相似，Karen說：「好多人都話我似，但其他人睇我似令一件事，我都有自己個人風格，眼神同笑容係好似，我見過佢真人，仲曾經俾人話我似佢冇化粧豆鼓眼時候，似佢都靚丫。」 近年不少香港運動員闖娛樂圈發展，Karen亦步向軌道，希望由運動員提升到藝人身份，羨慕歐鎧淳既是運動員又可以拍廣告，運動事業雙線發展。稍後她會接受美人魚選美挑戰，要學習潛水加浮潛及美人魚游水技巧，Karen說：「游水對於我嚟講唔難，本身識，但要做到美人魚技巧就要訓練，美人魚靠魚尾擺動去游水，仲要訓練呼吸，以我所知基本要一分鐘喺水裡面，呢個我要再練習，比賽中有個潛水課程，完成後會考到一個潛水牌，一舉兩得。」Karen自知現在身形及腰姿未是最完美，未來會加緊訓練。 姓名：賴嘉瑩（Karen） 年齡：23歲 三圍：32C，25，35 現職香港排球乙組隊伍隊員，曾到上海參與第七屆城市運動會，在職運動員期間成為平面模特兒，去年參加選美節目《環亞美神大賽》後簽約李霖恩旗下正式成為藝人，早前參與歌舞劇《我就嚟係歌手》演出，下月會參加美人魚選美

比人投訴到仆街

聽講老豆係差佬
中學成日發夢做音樂人
應該都係一個敗家仔

肺炎前同條team 食過lunch
野食態度都ok 不過太細碟
同出餐真係太太太太慢 果日得我地包左場咁樣
落單後接近一個鐘先上齊野食 好彩manager提議食

中環餐廳lunch最忌野食遂個分開上 你咁樣一定冇回頭客

完全感受到咩叫國家機器全面進場
熱門post唔係垃圾就係黃色世界大戰

一定係蘋果揸住毒蘋果要脅佢地換食材轉招牌菜

點解咁嘅樣都咁有自信選美

Sorry, 照計遲到

琴晚整太耐要外賣 味道好食
瞓醒有篇等太耐 野食ok
已經soin到上菜速度主導

你比錢我，30年後我上菜比你食

點解我講事實會俾人負評

有咩劇本 平反咪開出黎討論

有冇師兄出嚟討論下呢條小柒頭

食過,係OK既

Karen插嘴：「我也不太懂得煮食物，全部靠上網參考食譜自學

其實香港有咁多劣食咪就係因為咁,個個都上網學

咁佢而家肯上蘋果咪啫係而家需要蘋果讀者嘅市場囉
除非佢本身係黃到金純粹想幫黃圈

唔好玩啦，佢需要蘋果
你知唔知排隊堂食條隊幾長

蘋果自己 post ，唔通蘋果係國家機器

你其實知唔知微波爐既原理？微波爐係加熱食物入面既水份，所以係做到脫水既效果。
讀多啲書啦

原來微波係用黎脫水，學到野

加熱食物入面既水份呀，文盲

咁你咪試下咁撚樣整薯條囉豬西

你放條濕毛巾入微波爐，睇下加熱完會唔會變乾。你咪知做唔做到脫水既效果囉。

講完又唔撚信，書又唔撚讀

我同你講微波爐可以做到脫水效果，唔撚係同你講用微波爐整薯條。
你真係文盲

上面就係講緊薯條脫水，你就淨係睇脫水兩個字
你入教育局做應該一流

你試啦，濕毛巾放微波爐會變乾

其實好少事啫完全變咗批鬥

我用微波爐玩焗薯，唔通下下係屋企開焗爐咩，直接微波爐叮到佢乾身好撚過。

我懷疑佢唔知叮野要加水

薯仔脱水同脱水有咩分別
都講左兩日，有咩方法快過我，技術交流下都好呀

佢應該係認為微波爐係用魔法嚟加熱，所以微波爐做唔到脫水效果。

因為用魔法就可以解釋到食物入面啲水份唔會因為微波加熱而蒸發。

條友都痴鳩線，明明一直都係話微波爐做到脫水效果。
當真係講整薯條，我相信佢整薯條一定係攞出街曬乾，曬到薯條入面啲水份蒸發先攞去炸

你中環普通餐廳lunch上菜慢仲要遂個上真係死穴
唔係野食凍曬問題 一班同事/同客分開上菜真係好odd
好唔好食真係其次
我都係比下意見 希望佢睇到改善下
Spin乜鬼

卡邦尼腸粉

中學生都識既野而家黎同人講學到 笑死街坊

笑撚咗，連蛋都唔撚識煮開乜鳩餐廳。仲有全日早餐放金針菇玩野？
金針菇都放得不如放埋冬菇呀

去到邊 食西餐都係同枱同時間上菜

上菜慢問題係 佢地太蠢 唔識得set menu
即係好簡單 廚房爐頭得兩個 咪分散去做sautéed 或者 seared
焗爐又可以慶住一部份野食
再加埋Greg 同佢地講有部份野可以pre cook定 上枱前再翻熱就得

我都係俾下意見

你睇多次 佢真係放埋冬菇
再另外個post 有巴打去過 有秀珍菇同埋白靈菇呀

其實佢做過啲咩叫自己係黃店？

如果係咁點解要開餐廳呢

求其開間小食店 賣下雞蛋仔咪算

痴撚線
佢地都係執撚咗佢啦。係到玩玩下，浪費食物

你以為餐廳煮all day breakfast好易

唔想幫果兩條友護航
但係all day breakfast好講求所有食材都係出餐果一刻處於唔同既生熟狀態同溫度

你係屋企煮一份餐
同係鋪入面出一份餐，係完完全全既兩回事

食材點樣存放、加工、分別煮好、同時出餐
點樣維持一日唔同時間內所有餐都差唔多水準，全部都係學問

你以為煮得出黎就開到鋪咩

Ok 學到野

同文盲溝通真係好曬氣
不過microwave 係透過增加水分子既振動而產生熱 咁高級既原理你同佢講...都真係曬氣

對佢嚟講「微波」係魔法，水份係沒因為振動產生熱力既時候轉化做蒸氣。

所以按條友既諗法就係放脫水食物入微波爐都可以變熱。因為微波爐係魔法

唔止all day breakfast
經營一間餐廳 上面都講左野食要齊上齊落 要控制個節奏做邊樣先 每樣食材要整幾耐 所有野都有先後次序去整
好似整咖啡茶 一定整好左壺茶先 因為茶要時間先會濃 咖啡只係撳掣等佢出 如果凍左 面頭層油會無左

太業餘頂唔順，呢啲貼錢買難受
黃又點，都要比啲誠意出嚟，而家似玩玩下，大佬連個廚都唔識煮嘢叫人點幫

好出名啦佢間嘢，日日爆㗎，仲使賣廣告

兩條友根本毫無準備就開舖，事前又唔使功課，又唔實習，仲要搵個唔識煮嘢嘅做廚，屌你係咪痴線㗎
咁其實執笠係應該㗎喎

先唔理真假，但係個雪櫃唔乾淨好大鑊，唔可以開玩笑架喎

扮唔識煮 點解咁做呢？我睇完更加唔會去啵

大佬 30分鐘出份垃圾出黎
備料先後係常識野 自己都覺得唔好食仲要推出去俾客食仲收咁貴
快撚d 摺柒左佢 叫佢地飲食界陳梓維都侮辱左陳梓維
因為佢地完全冇心做

佢份嘢賣幾錢？

好似130定140

隔籬有張單上年11月
$128+10

痴撚線！ 憑咩
去酒店食都唔使咁貴

大佬138你俾d 爛鳩炒蛋加廚師腸人食
一日有五個客都要還神啦

「我也不太懂得煮食物，全部靠上網參考食譜自學」

下？唔識煮野食開餐廳？
如果你間野執笠係因為你身物質素問題 唔好講到好似人地欠咗你咁樣
如果咁都唔執 你真係好彩/消費緊黃圈/食人血饅頭
除非真係無喇喇發憤去諗下點改善 但廚藝其實都要時間練返嚟 唔通真係天材咩

呢間真係人血到
捐錢無，送水送飯無
淨係掛名

唔係鬥黃乜乜柒柒
但淨係self proclaim 就當自己黃

仲要間所謂餐廳根本係好撚差
蘋果係有小小做戲但現實唔差好遠

隨時自己做
呢條jason cheung .......

SOR, 淨係學左整薯條要先拎去microwave脫水

痴撚線
無波水桶腰粗腿
選美人魚屌你選鯨魚呀嘛？

咁整薯條要炸幾多次

你其實明唔明人地想講咩？
毛唔講百零蚊需唔需要原隻薯仔整薯條
你話到原隻薯仔整薯條程序多同時間耐
又要浸水又要脫水
咁人地咪話你聽就算原隻都可以唔使搞好耐而做到原隻薯仔出既薯條 而又真正乎合返售價囉

其實我都唔明整薯條要幾耐，洗，切條，叮一陣又好，fing 乾佢又好，雪一晚又好整乾佢，低溫油炸熟，高溫油翻炸逼撚哂 d 油出黎

咁已經夠好食
已經唔講咩 triple fried ，係屋企整好撚浪費我先唔會整。得閒整片入面個隻薯餅玩下先

佢地真係亂嚟，重點係完全睇唔出有heart去做好
完全唔想去食

佢應該唔知/唔明咩叫備貨
佢可能諗住係所有野（包括備貨）下下都係計開鋪後同做單同時進行

個場都唔執，仲備咩貨

好似長期排隊

訓晏 d 都食唔到

你跟佢個方法整次睇下先啦

有幾on9先至覺得佢要賣廣告
定連登啲細蚊仔城都未出過